上水有好多足仔同141

be water

唔好上去呀你，落返嚟行行下瀨屎水就仆街

咪能25啦

樓豬好波

條撚樣5毛黎，專搞分化

Yes

Be water

樓主只係想揾人一齊陪佢瀨啫

我撐你牙蓋sir

Yahoo 警察民調 大家入去洗爆佢

香港市民，你對警隊有信心嗎？

Milk狗來

屎水都係水